//>>built
define("dojo/cldr/nls/hu/gregorian",{"field-dayperiod":"napszak","dayPeriods-format-wide-pm":"du.","field-minute":"perc",eraNames:["id\u0151sz\u00e1m\u00edt\u00e1sunk el\u0151tt","id\u0151sz\u00e1m\u00edt\u00e1sunk szerint"],"dateFormatItem-MMMEd":"MMM d., E","field-day-relative+-1":"tegnap","field-weekday":"h\u00e9t napja","field-day-relative+-2":"tegnapel\u0151tt","dateFormatItem-MMdd":"MM.dd.","field-day-relative+-3":"h\u00e1rom nappal ezel\u0151tt","days-standAlone-wide":["vas\u00e1rnap","h\u00e9tf\u0151",
"kedd","szerda","cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","p\u00e9ntek","szombat"],"dateFormatItem-MMM":"LLL","months-standAlone-narrow":["J","F","M","\u00c1","M","J","J","A","Sz","O","N","D"],"field-era":"\u00e9ra","field-hour":"\u00f3ra","dayPeriods-format-wide-am":"de.","quarters-standAlone-abbr":["N1","N2","N3","N4"],"timeFormat-full":"H:mm:ss zzzz","months-standAlone-abbr":["jan.","febr.","m\u00e1rc.","\u00e1pr.","m\u00e1j.","j\u00fan.","j\u00fal.","aug.","szept.","okt.","nov.","dec."],"dateFormatItem-Ed":"d., E",
"field-day-relative+0":"ma","field-day-relative+1":"holnap","days-standAlone-narrow":["V","H","K","Sz","Cs","P","Sz"],eraAbbr:["i. e.","i. sz."],"field-day-relative+2":"holnaput\u00e1n","field-day-relative+3":"h\u00e1rom nap m\u00falva","dateFormatItem-yyyyMM":"yyyy.MM","dateFormatItem-yyyyMMMM":"y. MMMM","dateFormat-long":"y. MMMM d.","timeFormat-medium":"H:mm:ss","field-zone":"z\u00f3na","dateFormatItem-Hm":"H:mm","dateFormat-medium":"yyyy.MM.dd.","dateFormatItem-Hms":"H:mm:ss","quarters-standAlone-wide":["I. negyed\u00e9v",
"II. negyed\u00e9v","III. negyed\u00e9v","IV. negyed\u00e9v"],"field-year":"\u00e9v","field-week":"h\u00e9t","months-standAlone-wide":["janu\u00e1r","febru\u00e1r","m\u00e1rcius","\u00e1prilis","m\u00e1jus","j\u00fanius","j\u00falius","augusztus","szeptember","okt\u00f3ber","november","december"],"dateFormatItem-MMMd":"MMM d.","dateFormatItem-yyQ":"yy/Q","timeFormat-long":"H:mm:ss z","months-format-abbr":["jan.","febr.","m\u00e1rc.","\u00e1pr.","m\u00e1j.","j\u00fan.","j\u00fal.","aug.","szept.",
"okt.","nov.","dec."],"timeFormat-short":"H:mm","dateFormatItem-H":"H","field-month":"h\u00f3nap","dateFormatItem-MMMMd":"MMMM d.","quarters-format-abbr":["N1","N2","N3","N4"],"days-format-abbr":["V","H","K","Sze","Cs","P","Szo"],"dateFormatItem-mmss":"mm:ss","dateFormatItem-M":"L","days-format-narrow":["V","H","K","Sz","Cs","P","Sz"],"field-second":"m\u00e1sodperc","field-day":"nap","dateFormatItem-MEd":"M. d., E","months-format-narrow":["J","F","M","\u00c1","M","J","J","A","Sz","O","N","D"],"days-standAlone-abbr":["V",
"H","K","Sze","Cs","P","Szo"],"dateFormat-short":"yyyy.MM.dd.","dateFormatItem-yMMMEd":"y. MMM d., E","dateFormat-full":"y. MMMM d., EEEE","dateFormatItem-Md":"M. d.","dateFormatItem-yMEd":"yyyy.MM.dd., E","months-format-wide":["janu\u00e1r","febru\u00e1r","m\u00e1rcius","\u00e1prilis","m\u00e1jus","j\u00fanius","j\u00falius","augusztus","szeptember","okt\u00f3ber","november","december"],"dateFormatItem-d":"d","quarters-format-wide":["I. negyed\u00e9v","II. negyed\u00e9v","III. negyed\u00e9v","IV. negyed\u00e9v"],
"days-format-wide":["vas\u00e1rnap","h\u00e9tf\u0151","kedd","szerda","cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","p\u00e9ntek","szombat"],eraNarrow:["i. e.","i. sz."]});